呢排唔見左羊獸性大發

去左邊

有你咪得囉

死左

去右邊

終於比人捉左入青山